Jennie 帶起了單眼皮鳳眼趨勢，登上醫生公開的整容範本排行榜

對整容科技、風氣都相當發達的韓國來說，相關話題早已經是稀鬆平常的事情，亦是時常被搬上節目內容討論的主題，好比上回在綜藝節目《Video Star》便請來了各科醫生分享，身為整型外科代表的金鍾民醫師也順道公開了最常被「指名」的整容範本，除了像是宋慧喬、金泰熙、申敏兒等眾所皆知的女演員之外，還有三位女歌星的長相在近期也非常受歡迎，因此列出了 Top 3 排行榜，一起來看看吧！

人氣超高的 Jennie 無疑帶起了一股「丹鳳眼」的流行，相對於一般標準的美人來說，像這樣更具個性、辨識度的長相，是現在許多女生所追求的方向，似乎也打破了過往一定要整成雙眼皮的唯一選擇。

No. 2 潤娥

醫生比喻登上第二名的潤娥就是「典型美人臉」的代表，包括了渾圓的大眼睛、堅挺的鼻子、鵝蛋的臉型都是許多客人指定的範本。

No. 1 Irene

第一名則是女團 Red Velvet 成員 Irene，醫生以「終極目標」來形容，便可以知道 Irene 的面貌在近期有多受韓國女生歡迎，原因是 Irene 的五官輪廓鮮明，不但亮眼更讓人過目難忘。

俾咁多整Jennie咁嘅樣咁能戇居

不嬲洋人都係鍾意開丹鳳眼

jennie都唔係單眼皮...

會唔會係眼線筆

ching chong

屌 講單眼皮靚 seulgi屌打件臭雞啦

師兄講野好有見地

見得多大眼雙眼皮問題

你使唔使咁講野話人臭雞呀

第一個個係見到有個咁成功既整容例子先跟住整姐
其他兩個咁天然

fake

無人整twice ?

佢係

收聲啦傻鳩

有鳳眼食洋人真係話咁易

韓妹係想整到jennie果種傲嬌

佳仁先係帶起單眼皮個個人囉好冇